美國參議員加德納：數以百萬香港人為自治和人權遊行示威 美國會永遠與中國人同站以有自由決定他們的命運

china